[突發］鍵盤戰士即入

發現到如何令5毛係啲直播收聲
就係keep住係live度講英文

ok 下次我講翻英文

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

Nice idea

use English can also hide us from the doggies

一講英文就hang機

廢老都唔識英文吧

let's make LIHKG become an international community

English is one of the two official languages in Hong Kong. We are perfectly entitled to speak or write English in any occasion.

a great measure

一講英文 全部廢老同五毛收曬皮
連登姊妹係時候要練吓英文
宣揚港府做嘅好事